點睇Donki（驚安)啲工

有冇人已經見左？知唔知福利之類係點？
大家又點睇

同Uniqlo差唔多 留返俾你做

Office 都差唔多？

屌，係日本都唔想做啦。

一間公司要係咁請外勞幫拖你都知有幾閪。

你望下aeon果D全部都呀嬸呀叔

日資你想點呀